蓋世寶用間芝士漢堡有無得做？

反正離開cctvb無得輸

開間

做打小人好啲
屌人老母

蓋遊泰國....